夾埋反高登咁又點，搵個夾萬鎖住d會員咪無人走囉

祖舜：屌你老味反骨仔連狗plus狗踢我春袋

我竟然同意你

返高登叫春啦

嗰邊叫咗都無人聽到 不了

反骨仔網上食高登